梓樂離世半年 科大今辦追悼會

全文

梓樂離世半年 科大今辦追悼會

科大生周梓樂離世半年，科大學生會今日將舉行悼念活動。資料圖片

【本報訊】科技大學學生周梓樂去年11月離奇墮樓，今日是離世半年，科大學生會今晚在校內舉行「周同學逝世半年追悼會」。科大學生會表示，有信心大家未遺忘梓樂，希望藉着梓樂逝世半年的悼念活動，提醒香港人半年前曾發生一件沉冤待雪的大事，「希望大家諗返起個初心。」

分組獻花防犯聚

科大學生會今晚6時在校內賽馬會大樓（Atrium）設祭壇舉辦追悼會。科大學生會外務副會長朱凱琳表示，校方已知悉。。。。。。。。。。。

她指參加者會分批獻白花及燃點白蠟燭；同時為響應全港各區白絲帶悼念行動，學生會會準。。。。。。。。。她呼籲全港市民今晚8時9分一同為梓樂默哀1分鐘。

她又指，科大去年反送中運動期間，已限制只供科大成員進入，公眾人士如入內須提早一日登記。學。。。。。。。。。。。。決定追悼會只供科大師生、持有效校友證件的校友參加，傳媒如入內採訪亦須事先登記。她解釋，故意提早在傍晚開始追。。。。。。。。。。。。回。」

■記者周 婷

。。。。。。。。

黑警會唔會又去踩場

推

屎維：香港再出發
周梓樂wfc

黑警又會出動「幫手」了